麻煩有冇電腦JJ可以幫下我，點解我一直入唔到我嗰Microsoft account?

話說琴日我買左部手提電腦，咁我down完Microsoft office,佢話我未登入account,幾日內唔搞就冇得用
咁本身我讀緊大學，學校個official account可以比我用到正版office嘅，但係唔知點解我打完之後咩反應都冇，又入唔到個account,打左10幾20次都冇反應
有冇人試過同樣情況？知唔知可以點做？？

pish